比The Trolley Problem難到果d都係垃圾

6條友都係等死
是但車去一面再殺埋另外果面d人咪得